一人一個考車好人好事

今日考合拼油塘 試場小路出大路 有架學車老遠見到我就

停咗幫我擋住後邊啲車然後遞手叫我出之後再轉右要

拉手掣停低嗰個位又有部的士讓我出

考車時考官訓著左

見到前面有架死車，隔離線仲有車我就停底左喇，後面架本身推住我既Tsla唔耐煩呠鳩我

廿蚊利是就收貨

考牌官stop停左我都比我pass

一堆死車 好驚要讓對面線
好彩有部大貨車係我前面
幫我開路

當年考天光道，考完三手軚返考場，有架貨車停係左邊但無打燈，仲有十米，個司機落車想落貨，一見到我就立即上車打燈打手勢叫我過
司機大佬多謝你

今年7月考多石 右轉入停車場 果位司機大佬見我係考牌車 俾我過左先你先出 多謝你呀果位司機 順利一take pass

巴士司機好禮讓
所以考到牌之後都喺馬路讓其他人

雖然依然有部分人無咩禮貌
不過希望多啲人好似我咁諗

沙駕過左可樂廠要cut兩條線，後幾個車位有架拖頭慢慢cut線幫我擋住其他車

dc9讓條路我入

元駕抽中元朗邨
叫我第一個路口左轉我已經知道pass咗

考斜坡停車
一開番車成架車留後
整跌埋考牌官放車前面副眼鏡
照比我pass

考電單車有個位2合1線, 臨到最後後面架的士架速爬我頭
的士佬10 個有8 個都仆街黎

應該係佢成朝全部人肥晒，點都要pass一個交數

你渣開邊頭，我避開唔去

未敢渣住

臨轉左上樂活道仲係中線
去到好忟好忟先準備Cut埋左線
睇鏡見到有部黑色歐佛係左線所以唔知點算之際佢閃兩吓高燈叫我入
最後順利Pass
好人有好報

溜後即肥喎

佢比左個細tick我

後面有架的士慢慢跟住我行無爬頭

係咪你之後揸埋一邊幫考官含撚？
咁撚樣都pass

真係好好人喎

含撚就冇
夾左500蚊比佢叫雞

當年考澤安
遇到前面有工程封路
cut極都cut唔到出去
停左兩分鐘
頂住埋後面架工程車埋唔到位
最後架工程車cut右線打死火燈
我先過到

我喺沙駕學，個導師同我講嗰頭啲巴士佬好仆街成日都唔入埋哂站，鍾意頂住啲學牌仔

真.好人好事

考天光道到石鼓街前面有架死車心諗唉仆街啦要逆線
點知佢即刻開車走 好感動

+1聽到我推一波開車抬起頭望一望再瞓過

明左

行咗半個圈阿Sir就叫我返去

same，個一刻突然覺得人間有愛

今日考樂活道，結果太緊張左腳控制得唔好, chok得太勁，最後考牌官肥左我
唉 唔知再考係幾時啦

我之前考澤安都係咁，不過最尾肥咗

係鴨駕考第二次
比個場內斜路燈位陰到急停chok左下勁既
之後臨返去有架長車小路出大路無讓
我係大路拖左波慢左但見架長車未出晒先停等佢出晒先
個考官話你唔使拖波應該要直接停
最後考官手鬆pass左
但明明第一次揸得仲好

做完泊位睇場呀姐示意我出車
一出就比考官落咗腳
話後面另一個考生嚟緊
最後我師父都俾咗利是個呀姐

跑馬地電車路近酒店個彎位要抽頭出
隔離架小巴一架擋哂後面D車打燈比手勢叫我出
真心多謝佢

26 考鴨駕過緊死車比DC 9 篤油頂死對頭

鴨駕都要第二次

一出考場個官就叫我唔洗考返返去, 慳返我15分鐘

考官比我一take pass

快過官落brake就唔肥

ching 衰咩??

第一次無病無痛都唔知點解fail

屌呢個post係唔係開錯國家
香港司機見學車仲唔乘機玩鳩你

考沙駕岩岩出考場要cut線過中線
撞岩3點幾4點d時間
d車堆爆曬
我慢駛打左好耐燈都未搵到機會入

之後有個女司機係後面幫我擋住2條線
重閃一閃燈示意我快d cut過去
當下覺得唔係全部女司機都係痴線女人

考大球場，路試個日南華會因為肺炎無開
南華會出面成條路都無死車

同樣遭遇

沙駕河畔好多死車個位，對頭有貨車特登停低俾我行先
之後我出果陣俾個五佢，無雙手扶軚

有冇肥

我都試過行完哂準備泊番入考場 有架車停低哂讓我比我轉入去 我都比左個5佢
最後都pass
利申大球場第二tick

唔比個牌我

條路無乜車
全程直行直過

就係呢d多鳩事

好心做壞事

考左堆馬路炸彈出黎害人

肥有乜問題？特發野你應對唔到先係問題

著左低胸短裙去考 但考官都好專心咁睇我考

有架學車由頭跟到我落尾擋住晒後面啲車

英國考車
單程路前面兩架車炒咗，後面又有車，搞咗十分鐘先轉返出去
出到去無耐經過個地盤，有起重機吊野，有個工人行出嚟唔俾人同車過，又等咗十五分鐘，之後駛返考場
成個試乜都無做話咁濟，係考場門口考咗parallel parking就算
考場門口係人都知係考緊，個個彈到九里遠

紅雨考車，條街無人無車，零難度零驚喜下話咁快考完，等結果時轉埋黑雨，最後一take過搞掂

考東院道 路試 去到禮頓道 左邊有死車 可以中線直去
點知有架白色車想cut入右邊條車龍 塞住條中線 我本來想等 (我可以cut 去左線再cut翻入中線 但唔想搞咁多嘢 選擇等) 等左2個燈都郁唔到
個官要我去cut線去 打燈之後 後面架的士 都想cut 佢cut左一半 頂住後面的車 叫我行先 勁好人
之後南華會就到試場 踩住人地條線 有學牌停車 比我行埋先
最後轉入試場門口都係有學牌停車比我入先 超級好人

有個位要cut線，隔離線巴士佬停低俾我過

考沙駕，出考場前個官話第二個燈口轉右
但勁多車係左線出唔到考場
個官叫我直接出中線

都係油塘
出試場右轉個讓路口好多車等咗好耐
有架學車讓我出先
另外本來叫我行四山街，個官見咁多車改咗下個路口轉右，最後仲要行最易的高超道

講到樣樣野都可以應對到咁
根本有情況係做唔做都死睇個考官
呢家係有心人排除呢d不明朗因素
乜柒都話馬路炸彈
你俾個數據我睇下有幾多交通意外既係司機係好心做壞事而考到車牌

竟然雙手唔係軚都冇肥，估唔到，嗰陣聽人講一離即肥

開車前有無同你講
我人無事你就pass喇

三手調頭我單手捽吠都無肥 咪聽人9up

沙田線, 做齊所有前戲之後開車, 個官就話"得喇" 咁就一 take pass。

考官想知條友識唔識揸車真係唔需要浪費時間

無肥其實可能係加分位黎添
考官見你有禮貌

都係河畔
轉左出試場之後考官好耐都冇指示, 以為要出大涌橋, 點知得返150m距離到叫我轉右入河畔, 我要cut好多條線, 咁岩後面又勁多車, 我慢到幾乎要停低差d cut唔到最後條線, 點知後面個貨van停低打曬燈叫我過先

前戲即係點？
望鏡Fing頭？

課金

講笑啫, 趁住check鏡教座位之際盡快進入狀態

俾考官覺得你係識嘅感覺, 之後扣埋安全帶示意

考官隨時可以開始。總之成個流程做到你唔係新

手, 你係一個專業嘅駕駛人士。最後做埋著車呢個關鍵步驟, 基本上你想肥都難

屌佢老味我淨係記得師傅話要比$50利是唔知係開車費定乜嘢
之後考個時仆你個街有架貨Van停咗喺度頂左我兩次

都唔知佢係真心定假膠

一出沙田駕駛學院同我講考河畔,之後全程頭望左睇風景無望過我無出過聲，pass

你感覺佢無望你姐
啲官好古惑架戴住幅超

無戴黑超阿伯考牌官，師傅話佢係好人

考忠義街
考官叫我行大圈

冇！

+1

啱啱考？

no啦 3個月前

考牌個陣我老細架車咁岩係後面 頂住後面堆車

考官唔認得路，行完河畔佢竟然點我行大涌橋
我話唔係喎阿sir，佢先知自己7左
可能咁先俾我pass
多謝你唔識路呀

前年考天光道...個考官睇風景多過觀察住我咁樣，一take pass

鴨駕fail真係奇蹟

學車就會 考車就多數都忍你

學定考都唔忍喎
利申：比人高速cut過對面線爬頭比官踩停

仆街永遠都有嘅 我就學cut 考忍

其實得閒放假睇下啲人考車呢
你會見到十個司機十個都會係後面慢慢跟
你個刻就會feel到香港人好好

不過利申 我第一次搞鳩考車係 學神嘅時候 不過條友係on9嘅 比牌佢都係等岀事

dc9 cut影線超我車
嚇到我即刻停 你老尾

考葵盛圍臨完場轉返入試場，車頭已經轉咗上行人路，有條女人突然係門口道大閘後面衝出嚟，即刻大聲屌咗一聲，即刻落brake但落唔切極力子死咗火，之後光速手制空波撻車一波開車，好彩個官俾我pass,如果唔係我一定等條女返嚟做返同一樣嘢。

無放哂handbrake行左一小段路, 著哂燈beep beep聲, 都比我pass
(永孝街)

考電單車排期太耐

今日考培正，斜落開停時有架私家車喺後面幫我頂住啲車讓我出車，多謝你
好人有好報

佢遞手，你都要當睇唔到做返自己野，你地唔可以互俾signal人

打左燈想CUT線
隔離線貨車司機專登頂住條線比我CUT入去

11.15考澤安 莫名緊張
同埋好急屎

11:15

加油呀

多謝Ching

我都試過 架19號巴士幫我擋住後面

我嗰個都係，不過係扮的

元駕最易果條、冇中過一次

佢幫你都唔係好事 第日你揸唔識出咪大撚鑊

考牌俾5咁串
講到明唔得，你都幾夠膽

其實考牌好大程度係你揸車俾考官睇到既觀感
佢睇得出你係安全既駕駛者，其實唔會話捉到好死既
當然我都唔建議考牌果陣俾5人，我果次醒唔起加情不自禁姐

永孝街考場落斜轉出嚟永基路
有貨櫃車大佬讓俾我之餘
仲幫我頭住哂前後d小巴的士冇得cut線直到我轉入興盛路

正常學神真係好少人會讓，點都抽頭過你
但一掛考牌，就應該9成人都讓始終好少人咁仆街，剩低1成就真係個人本身個格衰又或者女司機根本意識唔到你考緊試

學牌仔係後面等是常識吧

Dc9囉

細路出大路，架巴士特登停後啲，唔會擋住我望左右

第一次考多石
去到最尾入工廠區
左右死車 我2線
對頭粉紅大貨櫃車死都要行

俾個官停左 Dklm 一世都記住部紛紅大貨櫃

學牌同考個陣唔同
見係學牌伸個屎忽出黎
等你停多啲睇多啲都唔係一件差既事

佢當年係咪考沙田
點解佢會知

油塘小路出大路
架巴士都停低俾我出先

利申一take

Pass咗喇